英國留學新吹水區5

唔小心1001咗

有冇uea巴絲

絲打year1?

yr2

聽講Norwich個邊好悶㗎

都幾悶架
kong soc就都幾垃圾
其餘唔自爆啦

Norwich好靚 麻雀雖小 五臟俱全 如果揀城市嘅話全英國我最prefer喺嗰邊讀書

有無人係edinburgh

我都見幾靚 仲要幾近倫敦 地點都算方便

有冇new castle jj

York招手

Sheffiled揮手

Sheffield +1

係附近城市讀書 但啱啱grad左

Manchester

Nottingham

我都係

讀咗幾年
我啱啱先讀完foundation升year 1
NTU archi

有無人係Lancaster

升year 2
我UoN
NTU...

點解好似冇咩London

Give u a link cham cham hao

Push

Tui ar

我諗住遲d過Sheffield讀
可唔可以講下個邊咩環境？

有冇人anglia Ruskin University

何妖

冇計 因為Optometry 依間都ok

嚟緊讀Year one

我牙 ching👋🏿

巴打year幾

各位申請左乜咩scholarship？or問乜機構借錢讀？小弟好想去英國讀但無錢

間間都差唔多。不過notts最多香港人.

Uea都唔少hk人

ntu!

咁Birmingham呢？

你都係？？今年??

我都係今年ntu

真嘅！！！咩科

Computer Science

London

所有嘢都貴到仆街

Nottingham有5年嘅pharmacy course, including one year placement 專係俾internal 讀。 普通4年course 就揀Nottingham跟住Bath. UEA pharm一般

呀！！原來 我都有朋友讀呢科

你又係？

唔係丫 我architecture
你global point?

咁birmingham呢？

今年去🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️ 67 好緊張

唔該曬

有👋🏼👋🏼

我clifton果邊 有冇人都係clifton返學？？

我條仔係clifton 讀media
咁你住city centre定係果邊？

我住clifton果邊

有冇Brighton?

I see

optometry你過左去未

UoN +1
升year 2 +1

y2 fashion呀

《海外港人留學生自衛隊》

ching 幾號機？

tcw0718

有冇人過黎exchange
今日第1日已經頂唔順想返香港

係邊

Leeds

Final呢啦 你呢

Exchange Sussex

Exchange MMU

住緊學校嘅宿舍 次次都要同人傾計好煩
好想做毒撚自己一個

中學？

有啊 但係畢咗業無晒朋友
搵日打個招呼
但係你個名... 唔好搞我後邊

foundation year
你住fallowfield?

大學

有

有無人喺Exeter

Hi

巴打Year 1 ？

brighton

讀咩科呀？

係

你地諗住之後留係到？
我諗住出年黎wh

我

巴打year 1？

你哋有冇tg？

記得好似有巴打喺London 要左 eleanor rosa想靜靜雞話俾你聽我最後都要左間studio好撚貴

同場加映我仲有個香港同學都要左eleanor rosa

歡迎London jj 留個靚名

ching year 1？

hi

我係絲
唔自爆啦，我果科香港人一隻手數得哂。

有無人bath讀書

一間先上機 巴打到咗?

到左喇 呢幾日天氣好好

到時見

有呀

你都係？

聽日上去

off campus 勁遠

到時相認啦

有冇reading

其實搵唔到搵工
搵到都好想留底

喺倫敦
不過唔係讀緊書

有無 Brunel，u of west London的巴絲？

星期日去 今日move in 買下essentials先

我都係琴日到 見到個香港巴
Btw我standard plus超細間房仲有條柱studio點？

我哋尋日應該相認晒

留tg？

我好似淨係見到一個香港人 桌球台隔離嗰個係你？

我地全部人都喺桌球檯嗰度

有無人係Glasgow

真係㗎 我淨係見到一個走咗埋去問咗一句

睇到呢個post 好懷念
4年前過london讀pg
係高登識左一批香港人都係過去pg
係個邊搞過幾次gathering 食飯，煮飯齊齊食
有幾個今日仲keep住有聯絡

你地pg定degree?依家咁易有宿位？
以前好難申請，我一開波就直接搵私人宿舍就算

有丫

有冇人喺kent

ual

學校hall嗰wifi好廢 我想問可以點做
仲要下個禮拜迎新日，依加仲要咩資料都冇，都唔知係邊度睇
好無助 想死

係Brighton讀

我淨係知brighton間burger好正

仲burger 邊有心情食

Ug啊 近學校嘅冇曬所以住新hall

其實係交ucas嗰陣唔記得咗reg hall
然後UoL開咗個新hall冇乜人走去apply
所以勉強叫有hall住

住share kitchen個啲最好同其他幾個roommate先小人後君子
一定要約定星期一到日邊個邊日掟垃圾
一個月一齊齊人清一次雪櫃

過來人比你地既Comment
但我之後都投左降去左住studio

我連我啲flatmates都未見到遲入伙依家雪櫃已經冇曬位

NTU 有冇人喺 Clifton

我呀

hello 我喺clifton#O:-

巴打有冇tg

我有機會下年去讀international relationship

我都係Brighton 👋🏻 你住varley park ?

我住係Whitworth park

有無帶 WiFi 蛋？
買個 無限4g 頂住先？

加個Tg呀 一個香港人都未識到

巴打 上網唔係煲劇 可以諗下 smartone香港 個漫遊卡 $148 45gb 4.5G 行O2 有電話sms 數當中5gb係可以喺歐洲用 同埋無合約 每月香港電話單俾錢

不過大前題當然係有屋企人/朋友用緊smartone先可以當增值服務咁出

絲打 個晚啲香港人全部都喺晒到

咩科？

Media and production 呀。你呢？

Architecture

你個科係咪好多大陸人

唔知丫聽日welcome day答你
我都好驚
Btw 條仔係Clifton 返學好似都係media

你都係year 1?
你上邊加我tg

係丫

我覺得我識你
你之前係咪讀foundation
我可能識你男朋友

係。。。

屌foundation 唔計interior archi 得我一個香港人好易認

其實可以係Telegram度傾

得喇得喇咁我見唔到嘛btw我聽講除咗我哋幾個仲有少少香港人

等

不了廢是條仔呷醋丫

因為其實我好似識你條仔
因為讀Media嘅男仔得一個有女朋友

巴打讀邊科？我睇搵工網都有好多ad

fucking bba
admin工有無得留底

有 Bno 可以報英國公務員

頂 就係無

有無Bournemouth

Exeter lm

有無birmingham朋友

巴打year1？

York!

有無telegram可以入呀？

York揮手

Yr2啦 你呢？

睇嚟uea好少連登仔

coventry

有無人係Bedford

有無Leicester

UOB postgrad

有無興趣一齊去貼文宣 其他Cardiff友都係 自己一個驚比班大陸人打

Which college?

csm, you?

Wimbledon diu

Fresher

Day2就first crit啦我哋

咁撚慘

讀咩？

Acting and Performance

Wow 正

禮拜六去唔去遊行

Uea

去

到時相認

最易認可能係我

我tg：UKHKactorconnect

絲打讀咩 好撚多支那人呀屌

London?

係呀

有冇Coventry巴絲住系market way study inn

有無巴打絲打係durham讀

有冇ucl 手足？

科就唔講啦 驚自爆
反而支那人冇想像中咁多

【國際戰線】英國要人！！巴絲自發 929五大城市反極權活動

我喺你隔離個town

newcastle? 留一留tg?

巴打你嗰名

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

你econ ？我Bartlett 嗰邊

有 好多香港人

Ug 定 pg?

佢一定好寂寞

有冇Birmingham嘅

Troll?

要毒唔難
問題係你越毒你越後悔

呢度

YORK

TG - fr3ed0mHK

TG?

我tg 喺 fr3ed0mHK

有冇巴打起Nottingham

有冇巴絲係Glasgow Strathclyde 讀?

有無巴絲打係Manchester

巴打嚟咗Coventry幾耐，我仲未搞掂d時差

Hi~

你會唔會去2829號？

應該唔去
你讀咩科？

有興趣 你講遊行？

商科狗

係呀，知唔知邊度行到邊度？

Year幾?
2829我以為你講social event

final
唔係啦 講緊遊行

pg

有詳程喺度update？

巴打 同一棟但係ug fresher

有tg?

Grad左 有啲掛住大學生活

我都想知詳情

Soton jj fg,返緊16k 機場工

GU

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

邊間

借個位宣傳，大家睇下有無機會可以登記做英國選民！

【英國戰線】登記做英國選民！依家喺、即將去、曾經住過英國嘅，全部同我入晒嚟！

識唔識到香港人呀？

Ucl tg傾？

周街都係點會識唔到

真係無嘜見過 我嗰科都無

Man出名多大6人bo.......

dissertation聽日due

商科都冇hk人 ？

有冇 rhul

【英國戰線】登記做英國選民！依家喺、即將去、曾經住過英國嘅，全部同我入晒嚟！

有無巴絲係Liverpool架？

your id?

【請廣傳給居英、英籍的朋友】
除咗遊行、寫信，在英港人仲有咩可以做？
投票！
英國嚟緊11月好有機會提前大選。選民登記會喺選舉前3星期截止。
如果你係BC/BNO/英聯邦國家國民，即刻同我入嚟登記做選民！
我哋要善用手中一票嘅力量，說之以利，促使政界人物覺得訂立有利香港公義的政策唔單止係道理，亦都有佢着數。

D4HK選民登記支援/聯絡 Telegram群組：
立即登記(只需要5分鐘):
連登討論:

我嗰科得台灣人

英國讀醫/牙醫好唔好

last year朋友仔走晒

Final year

me second year 不過我冇入kongsoc

我都無呀 識唔識到香港人

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

我個course囉 得兩三個
我見成街講廣東話喎

我個度得大陸人

我真係恭喜你呀
btw你個名

創意就係黎啲

今日大家有冇去？

Tmr 仲有冇？

Uni of Glasgow tg傾？

London有十年放映會 上網買飛
Manchester有集會

Man邊到有集會呀？

Boris開會嗰度

幾點呀！

2點 manchester central

係12點

唔唸住返香港就好好

Ntu巴打！

學費好貴

讀醫 定係數學經濟 嗰啲好?
喺英國讀嘅話
同埋讀完醫或者牙醫 返香港就業有冇問題
Suppose 都係名校

讀醫同數學差咁遠，好聽compare。
讀完醫返香港要考試，唔易pass。

有無Lancaster jj

喺你隔離個省

Year幾

year 1, 留 tg 吹水？

不過肥佬主要都係大陸人(?)
香港人其實好多都過到

英國grad嘅香港人pass rate好似係40-50%

咁無理由100% pass掛...
畢竟你英國成過百間Med School
40-50%我覺得算合理
至少唔係格硬Fail人先

英國得三十幾間。
當你grad咗再做完一年野要考香港個試pre clinical果part你有排温，一路返工一路温完全唔易，好難有leave去讀書。
如果你想讀就去，留英國做醫生唔難，有心考返香港一定會做到。

Sor自膠
有打算靠Military Scholarship
畢業後直入British Army
利申BC

加油
人工高過其他醫生好多，大學亦有錢收

好憎啲地氈地板

我都係yesr1

Newcastle pg

轉building survey啦，起碼有餐晏仔食下

有無Glasgow jj 丫？

今日Sheffield街站俾大陸人搞 仲上埋bbc

有冇southampton jj?
碌到底都未見有

reading有冇

星期六倫敦和你拖
好想瘋狂同英國巴絲打拖手嘅記得過嚟

係你隔離 Bournemouth

soton jj
巴打咩科？

Year 幾呀

想問下uea 既physiotherapy 好唔好？ 同埋如果想靠foundation 入既機會大唔大？

唔撚大 每年得2-3個可以上到

岩岩先見到 @taeuphoria

上個sem去左Scotland exchange
懷念

有無man巴絲想一齊去星期日個集會？

得自己一個去 會唔會好毒

放ipad air 3一部
有埋pencil, smart keyboard
我都係英國讀書可以郵寄
9月個陣係香港買 用香港價買 平uk買一截
用左無耐想睇下有無有心人想收
價錢可議

有無人去London 玩

你本身係london定會去

去london, 一齊行？

你幾時去

Weekend

交換Tg?

你留ok?

[url]Uk1010[/url]

Tg:UK1010

係咪冇人讀Birmingham PG

有冇人會去31/10 UEA LCR halloween

Hi uea巴打 我可能去呀

買左飛未呀
你year1?

係呀Year 1呀 我同班fd一齊去 btw你year幾呀？

唔知好唔好玩呢

year 2. 想r下人一齊去，其他fd搶唔到

有冇人Swansea civil

有冇人man u postgrad

1月去bristol exchange
搵緊住宿好貴

有無搵 出面的住宿？
Openrent?

去spareroom睇睇

有無巴絲係Manchester讀緊？
我間U得一兩個香港人 加個tg傾計得閒出下黎食飯
就悶死

BU?

Manchester 會無香港人既乜

我你咩u？

ching係edinburgh邊間呀

係遙遠嘅北部留名

我唔係city centre果兩間

Salford呀 加個tg傾下計得閒出黎食個飯呀
始終都係想有返三幾個香港人朋友可以出下黎聚聚

我都會去有冇興趣一齊pre完之後去?

hi有興趣

有冇人知讀Physiotherapy 揀uea定Nottingham 好？

swansea...

Yes

Swansea

想請教一下EEE紅磚幾間點排好
UCL ICL高攀唔起

有冇人喺University of Edinburgh讀？

UCL N展廢撚到仆街㗎喎

想問下有本bno點樣先可以俾local fee學費？

yr?

有冇人讀得唔開心

學業定人際哇

Why not both

咩事? 努力撐埋佢

Hi
仲唔訓？

睇香港新聞睇到心寒 瞓唔著

訓晏晝訓到9點幾
見到WhatsApp朋友講即刻睇下
一開FB就見到隻耳仔係地下張相

然後突然覺得brexit都好小事姐 至少冇強姦冇死人

見同學有申請去遲D個投票
話BNO都有得投
但我冇搞啊
唔識佢個選舉制度

我都冇搞但有少少想搞唉

[url]Imperial postgrad civil LM[/url]

咁可唔可以問下除左紅磚仲有邊幾間N展好
Nottingham? Edinburgh?

UCL civil offer 已收
冇interview
都係A*AA炸

Master student 劉明

1

有冇玩kongsoc

我用BC都俾緊international fee

BNO喺英國係一件好神奇嘅存在，根本無人知有咁嘅國藉

想問下如果我去exchange 嗰陣去埋其他歐洲國家玩
洗唔洗申請visa Tier4?
定係申根免簽，用番host unuversity 比嘅short term study visa已經可以去其他歐洲國家?

你揸咩passport

中華人民共和國嗰本

利申 97後

藍色香港個本應該唔洗Visa都去到法德意等等嘅國家架喎

Lm

咪係

下點解既

你去刻行咋下話
咁唔洗申請visa la

巴打 我都係

拎BC係英國留滿三年先可以local fee 其實依家已經可以 但應該唔可以中途轉international去返local fee 所以只係幫我免左visa錢

visa唔係第一年先要申請？
定要每年續一次

我唔清楚

有冇巴絲係man想一齊去痴文宣？

其他係咪可以周街塗鴉？

我都想知

Yr?

sussex 去 train station 條隧道有連豬

求文宣吓 做連儂牆都嘈生晒

大陸人真係好on9

Anyone Essex?

Tg ?

宜家係倫敦，想問Knightsbridge 附近有無連儂牆

有冇人讀緊Uni Edinburgh？

讀archi 想係uk做下野 想問下placement 好啲定係grad左再搵intern 好啲?

係Newcastle 但唔係Newcastle U, 極少香港人

London 點會有次次貼完都秒被清

有冇人讀brunel

咩科係重點

大家有無睇到下年開始
留學畢業後有2年時間搵工
有無人聽過？

好似早幾個月前喺新聞見過

如果呢個情況下讀完書移民
會唔會容易左

Same. Northumbria無香港人

不如開個tg圍爐比Newcastle?
上年Newcastle u班大粒走曬之後好似靜曬咁
雖然唔熟佢地

絲打Northumbria?

我係Northumbria呀不過有Jer既

我個科同我住個層一個香港人都冇so9sad

我個科一個亞洲人都無
兩年都係同鬼住 聖誕或者過年係差唔多一條友過

想去曼大exchange
想知大家喺英國悶唔悶?多唔多娛樂?
因為歐洲得呢間先多d有岩既科讀
平時去歐洲玩方唔方便?

睇你對咩有興趣既姐其實
一定就無香港咁好玩 但係如果你鐘意同人social既話咁英國d夜生活絕對係抵玩同埋好玩過香港既 如果你融入到既話
去外國玩無咩方便唔方便 有錢咪得

如果無咁social 想hea下呢周圍去下呢？
本身想去歐洲但一定要defer

個人認為英國對比起其他國家會比較悶
不過都係睇你點玩嫁姐 每個人感受都唔同

我成層大陸人係咪開tg group 想入

無所謂呀 Newcastle gp link:

好似2021 graduating cohort都可以兩年

agger 巴打呢面nightlife比香港好玩 比香港價錢大概一半
不過又係你要融入到

去歐洲玩你肯坐ryan air價錢冇得頂 仲平過以前uo

黎左呢英國exchange 3個月 係到都幾悶
好想打機 有冇人知邊到可以打機

難得有機會就唔好做啲香港都做到嘅野啦

入谷啦親

落club pub飲野

初到貴境 有冇Manchester飯腳？

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

Newcastle 巴絲come on

surrey邊間

讀Finance master
queen mary 定UNSW好

我GU！！

Me! UOB PG

讀咩科

有無Newcastle jj

Physio

reading

Glasgow 就有

有冇Essex

Newcastle push

有冇人打算foundation 再報ucas?

報得Foundation就博盡無悔啦
揀果陣盡量報好少少
再比心機博入G5
英國最好係個銜接做得唔錯
望翻香港

想問讀完foundation 係咪一定要升返英國u，冇得返香港讀？ 想返香港，覺得呢邊有啲悶

英國凍到得個位數
有冇巴絲打講下點着先可以禦寒?
hoodie 加hectate褲都凍到pk

你喺北面？

Manchester 飯腳

唔出街唔上堂咪得

黎緊去sheffield exchange 有無巴絲認識下

啱呀 全日癡住個heating

南邊冇咁凍好似

羽絨再加擋風大褸啦

好似係得嘅 不過我記得non Ju 平均12月就截止
你要check 下
應該foundation有d老d嘅老師會識

竟然會有人讀到northumbria 咁偏
我以為Sunderland都好極限啦
北部人say hi

呢邊係真係好悶

Northumbria起飛緊 好多design course排名都唔錯其實 不過其他就

諗起Newfess同memecastle

有冇起university of Leeds 讀嘅香港人?
可以say個hi

難唔難入
Ps 讀緊foundation

下次翻香港買件鵝絨
宜家著緊 夠哂

大家知唔知邊到有得買口罩 過幾日返香港
boots superdrug 揾過冇

amazon 睇下?

我果科難
冒昩問一下你住global point ?

過黎exchange半年初到貴境

好多都唔啱 有冇推介？

頭先再搵唔見有
可能要去pharmacy 睇下
幫唔到手sorry

我啱啱出咗去成日都唔見有
下個禮拜有班新中國留學生過嚟
點算

如果想讀financial 同 economics
有冇邊間咩course出名
同埋ielts 係咪必須要考

利申 DSE predicted score 28

boots online 有
利申岩岩買完

其實淨係睇3科 English + Core(多數連M2)+ X
你想ucas啦好嘛

賣哂啦

有無人研究過出入得英國太多（eg weekend去歐洲快閃）會唔會比Immigration抽稱

英國快啲封關啦屌依家係街係咁被歧視
幾撚時支爆成個東亞俾支那影衰晒

Manchester

Ielts 要6定 6.5

我真係就頂唔順⋯⋯日日喺條街道精神都好繃緊

巴打邊度

UK 大風到cls
Leeds city center水浸半米

之後仲要落雪
點挨

storm Ciara 真係強

好睇你咩科架喎

有冇係Birmingham手足

住London high rise嘈撚咗成日 啲風聲痴撚線

起manchester 度仲大風雨

Predicted 28就去 UCL IC LSE la

有冇人係asso year1完咗去英國讀
使唔使上foundation 定直接上year1?

識有人asso yr 2完咗去英國讀IY1 其實多數都係founda or iy1

同上
asso year 1有咩意思
Asso year 1>founda

*asso grad > founda

低地浸姐
學校喺高地應該冇事

Asso grad 上year 2

道門尖叫咗成日

點樣上year2

唔想嘥時間就搵啲有second year entry嘅
堂然唔會搵到top u啦

問下durham收唔收
反正未來幾年要收多3000條水魚
應該有位

Durham 都收 second year entry

我唔L知啊
不過3000條水魚唔容易啊

搞咩 個風真係咁勁？
我呢邊冇事

唔係top既u應該都有year 2 entry

你個科個Faculty岩既話會有機
問下個agent啦 佢地可以幫你睇

https://t.me/kennyyy

禁都禁錯

點解要收多3000條水魚

因為申請咗merge campus 同加錢擴建校舍
但條件係要收多3000個
3年前已經deal咗

佢仲話我地campus太細
（18000人,russel gp 平均2萬1wor）
但係durham呢個地方已經嚴重土地問題
d樓搶到on9價錢

whinney hill durham

我諗我真係知你係邊個

north啲樓暫時升極有限啦

whinney hill唔係Foundation部咩？
Degree？ 同埋唔係啱啱先幫Stevo同JohnSnow搬返入durham咋咩

租樓住極貴
年年都有人10/31號訓街
等地產開門9衝簽約（凍）

我諗我都知你係邊個

勿相認

師兄屌女屌到肺炎

Newcastle 學費係咪平London 好多？
有無巴絲知大約三年幾錢到

生活費會平好多

A&F tran u Lancaster 定 Nottingham 好

有冇 DURHAM

已grad

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

光
復
香
港
｜
香
港
人
唔
係
東
亞
病
夫

有冇人返香港係打算9月先再返嚟

圍爐

英國留學tg gp
DM

有無Birmingham巴絲準備返香港
利申今日訂機票執宿聽晚走再隔離14日

有fd foundation 想知走唔走好 驚出年唔知點

有，Brum，訂唔到咁快

有冇人喺msa讀？

今年grad想問寄野返香港有冇邊間平同好用

Sevenseas

Ching 想問下 可唔可以用本地大學生身份apply ucas?
報既話係咪一定要quit 左u 先?
利申係三大science 讀緊yr1
諗住下年去英國讀
但好多野唔知 想問

我自己係報完ucas
大學email問我拎transcript+dse
再等interviews 再有offer
我冇quit u

另外一個問題就係
係咪要考埋ielts先報ucas?

我自己冇提前考ielts
但其中有一間一in完就問我有冇ielts
之後就比咗conditional
我諗如果一早考咗就會係unconditional

conditional=收住先
unconditional=一定收?
仲有 咁應該幾時考ielts？

Yes
你冇嘢做就早啲考
大學都係睇你成績+面試+ielts
全部ok就unconditional
而佢又係你firm choice
就可以accept offer等入學

開咗個英國留學生吹水gp
有興趣嘅dm我啦

大家返去會唔會帶湯包走
想買又唔知咩牌子保質期耐d 有無推薦

屌 去到中超買啦

各位 我想問下 申請過一次9個月嘅UKVI，如果個visa八月到到期 係咪要重新申請？

係 最早應該係到期前2個月申請 喺UK 同香港搞都得

有冇啲咩storage 公司可以上門收貨 storage之後寄？

Lovespace

想問吓各位其實英國升大學睇唔睇重working experience?

你想讀咩科？有部分醫療科一定要有，其他多數成績夠就得。